[突發] 意大利採取香港式封關

On February 22nd the Italian Ministry of Health approved new monitoring measures against the spread of COVID-19 in the national territory:

1) a mandatory 14-day quarantine for anyone who had close contacts with confirmed COVID-19 patients;

2) anyone who entered Italy in the last 14 days after having been to China (Hong Kong and Macao included) must report to the Health Bureau of the area which he/she is visiting ("ASL"). The Local Health bureau will impose a monitored self-isolation regime at home or in hotel (with active monitoring by the same bureau) or alternative measures of equal force.

The ordinance is in force since February 22nd and will remain valid for 90 days.

國家都咁兒戲

歐盟冇邊境冇得封關
都冇得唔用呢招 除非成個歐盟都肯全封

屌

歐洲d 鬼佬口罩都唔帶 開始搞唔掂

大家鬥封關

咩神根公約？想封係咪要問歐盟

原來咁大個bug
歐洲共同體 = 一齊中招

佢而家唔係話成個北面小鎮都封咩？

佢仲衰過香港
神根區內入境要自己自律走去衛生局上報

咁得機場入個啲焗住申報

米蘭同威尼斯都開始冇活動同閂門

歐盟好可能因為今次場瘟疫而解體,英國佬依家應該掩住半邊嘴笑鳩歐洲大陸

英國未脫歐之前都有border control架啦

教堂都唔開 無得祈禱播毒

神根冇border 所以歐盟反應好慢

而家香港無左直航
佢根本好難捉到
如果坐漢莎荷航係神根區內線又無入境

英國係撚神根呀？

好學唔學學香港 意粉睇黎好快變粉線淋晒

係愛爾蘭入北愛咪冇border ...之後就可以通英國周圍走

英國佬脫歐咪就係因為咁，加入聯盟放棄咗好多主權，乜鳩都要為大局為重，乜鳩都要犧牲，仲有呀，軍事上成個歐洲夾埋都唔會夠美國揪，走埋一齊都冇安全感

有反應 叫歐盟各國團結 話封關無用

個市場大
6億幾人

最主要係貿易都要跟返歐洲定落嚟嘅規定,唔可以自己想點就點.

事實證明，聽美帝爸爸話一定沒死

日落國翻盤嬴返

Border都無 唔好話中國人 香港人都未必申報

完全係睇緊plague inc.咁，D紅點話咁易就傳去第二個國家度

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

威尼斯本身搞緊嘉年華都要取消

輸出國際

一定要成個歐盟做 但信歐盟死得啦

意粉仲衰過車仔麵

奶共國嚟講... 唔好有咁高期望

幾時到英國爆發...明明咁多支那人

抱抱中國人

仲以為係封法國人唔封中國

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

可能邊境會出現自發RB...同湖北一樣

曾經有位巴打俾鬼仔笑話戴口罩咁大驚小怪，啲鬼仔依家見到意大利版Mario kart 唔知有咩感覺

申根公約同歐盟係兩回事
英國脫唔脫歐都有border control架啦

歐洲：歡迎華為

英國(脫歐前)同愛爾蘭係特例
海島唔計
歐盟啲野多例外到離哂譜

不過依加就算英國唔奶共封關都好，都要硬食北愛呢個漏洞

祖國啱啱搞掂Brexit
成個EU就爆

倫敦心諗最好死咁啲共和派
成個愛爾蘭收返都仲得

意粉佬做嘢不嬲都好乸西

歐州支那

有入歐盟但冇簽神根公約嘅國家咪偷笑
冇人歐盟但有簽神根公約嘅瑞士咪呻笨

東歐國家

英國走得啱晒時間

有fd試過唔得。宜家會捉

Suppose你拎住個Schengen visa你係可以喺歐洲絕大部份周圍走
同埋好多時候你搭火車就已經去到第二個國家 呢啲火車每個站坐個幾鐘咁 好似ICE咁有得食野嘅 有個隱形病人就係咁先

東亞病毒
命運共同體

大歐亞肺炎圈

法國丶奧地利丶斯洛文尼亞同克羅地亞
特別教皇國準備好未

任何地方飛入愛爾蘭都要過關

英國本來就唔喺神根區

不過放心，有黨中央直送人民幣

應該爆左但隱瞞

推

英愛兩國本來都唔係神根

同埋英國佬當年對愛爾蘭人仲衰撚過支共對香港
諗唔到除咗大英倫膠外，有咩喺呢方面上想愛爾蘭收皮嘅理由

歐盟同神根公約係兩回事
就算唔脫歐 歐盟護照入英國本身都要border control

所以咪疫情失控囉

歐洲人之前對依件事完全冇意識
德國所謂既醫生仲話唔洗帶口罩添啦

爆係遲早既事 咁天真

歧視喎師兄

雖然話歐洲人係優等民族
但係又有幾多個真係會自我隔離...

應該似香港咁
申報完 之後自我隔離

話就話神根
佢都可以係border 做Immigration control
以前歐洲旅行神根國有時都會公路位check下passport
不過要意大利認真就算9數.......

其實意大利1月尾已經停晒中國飛意大利航線

仆街本身六月尾去意大利
依加凍過水

我驚你去完冇命返黎
本身諗住過歐洲讀書 依家都諗下先

之前邊個話鬼佬無咁容易惹到

宜家香港唔係2021先要Schengen visa咩

下？

亞洲去歐洲，梗係搭歐洲三寶啦

膠左

中東三寶啊

其實啲鬼點解咁堅持無病唔好戴 武漢肺炎咁多無病徵感染者 唔少奶左野都唔知 唔戴口罩出街其實風險好高姐

所以英國咪走得好

支英隔住個海 怕咩

一個瘟疫，令所有國家，組織既真面目，弱點，弱智爆哂出黎

台灣都係 但要睇你監管能力同追蹤能力 一定有啲仆街亂走 要睇警察短時間內捉唔捉到佢

最新嗰集Yellopenrice 個意大利佬講咗話可以去中東轉機入境

愛爾蘭都唔係schengen

英國衰自私
不過歐聯邦由左膠德國帶領遲早都出事

英愛簽左treaty 兩國唔可以有border control
唔係既話愛爾蘭入左schengen

奶共既就係弱撚智架啦

我驚意粉會去德國避難
瑞士再直上

好似係最易 skilled同投資都好低門檻

所以當哩刻意大利爆到把把聲
然後隔離國家未跟住上
我係有好大懷疑
歐洲火車太易穿州過省跨國啦

不過唔好忘記仲有條英法高鐵隧道相連住

無official border control
但係都會抽查證件
好少喺Republic-North 陸路邊境度查
通常都係搭船喺Belfast去Scotland嗰陣check

拿破倫1800年諗既野到2000年先實現係咁上下架喇效益大減反而bug多多

唔計北歐 歐洲英語系國家得UK Ireland同Malta
Ireland算係性價比最多嗰個

up

歐洲支那唔係浪得虛名

坐ice就好似搭jr咁
不過ice去幾個國家

全世界只要唔奶共
一早封 支那人
咁就無事

奶共下場就係咁
全部唔肯封支那既都玩完
自己擺黎

明明一封支那
收入一定少左架啦 但只少其他野一切正常先
唔封你乜9都要停連正常生活都唔得
証明無乜領導人識計數
除左金仔

自嗨，咩叫港式，外國就係咁處理

我係歐洲嗰邊讀書 嗰邊啲人0意識
冇得買口罩 係因為藥房根本冇入貨

大家小心，懷疑隻支那病毒已經變種，之前有研究表明隻病毒對白種人既傳播能力只有黃種人既60%，不過睇義大利情況表明隻野已經進化咗

一月份明明有唔少武漢人入左境
好似消失曬咁

我fd唔係香港人黎架都唔係支那。佢個國家去英國要簽證，好似坐巴士個陣衰左，可能突擊檢查

以意粉國班官僚嗰種la dolce vita式辦公...

英國脫唔脫歐都有boarder check

有撚用咩俾咁多支那人黎咪一樣

奶共就等於吸毒，吸個時係好爽但只要一直吸落去就會仆街

香港人比絕大部分國家領導層都醒目好多。咁多國家食成個月花生都毫無準備，個腦裝啲乜？定係捉緊大棋？

個腦裝住各自嘅利益

澳洲省都係差唔多咁兒戲
好彩我住山旮旯

我都係 走咗好多間都冇

我覺得起因點都唔係防疫

EU 爆既話，其實英國無brexit 都要科水救EU

因為係歐盟就唔可以自把自為獨自同中國deal生意同埋年年要俾家用
脫歐係想可以更加奶共，即離婚全身投入做支那隻雞

羅馬尼亞都有border control，佢唔係神根公約正式成員

睇錯，以為係意大利正式封香港關

學埋港共啲濕鳩嘢

我都係

睇感染數都唔知邊個封邊個

會唔會英國封意大利，唔封支那

自我隔離好似係台灣做先，香港再抄功課？
不過台灣仲有其他措施加埋

一個歐洲政策

佢有二百幾個中國人去到英國失左蹤
真係唔知邊個笑到最後

一隻隻紅色飛機

買定口罩啦，歐洲各國要加入搶罩團了。

想當年冇意大利呢件豬隊友 德國命運可能會改變

睇以前打仗就知 hea到仆街
成日豬隊友拖死德國
除左意粉真係冇咩係俾心機做

戴咗罩唔方便打招呼 不了

叫歐洲既朋友買定口罩，不過佢哋既答案係 『留意新聞，密切關注』

未試過燒春袋，係唔會明春袋之痛

意大利不嬲廢

武漢肺炎係第一個歐盟國家社區爆發

無邊界好快令歐洲大爆發

最後應該只得冰島頂得住...

歐洲之星將武漢肺炎傳遍歐洲！

英國退唔退關防疫咩事
就算佢唔退一樣可以封關

咁遲 一早就要

遲啲一定大把國家頂唔順

法國，德國，意大利表示想做中國人生意，不會完全封關

奶支奶得咁開心

唔狠狠地跌一次

唔會知痛

新圖

仲有pizza

都係講個信字

係boarder 間唔中有police check 巴士經過瑞士試過 睇運

囉然有邊境檢查 但英國只可以拒絕非EU人入境 唔可以拒絕己經有病既EU人入境

香港啲意大利團好似仲未取消

德"意"志威風去左邊度

屌佢老味, 我真係唔撚信意大利附近d國家一單都冇
擺明冇撚人去跟

我個意大利fd話
無咩特別 咪好似流感咁
最多咪洗個手

下個就輪到法國佬架啦

舊時嘅英國咪即係依家個中國咁,係唯獨一個殖民地香港唔會反英國呢個宗主國.其他前英國屬地都憎到佢仆街.

仆街我而家上係意大利坐內陸機去羅馬好撚多人戴口罩我好驚

係邊度去羅馬

因為香港作為英國殖民地，佢地對香港人真係非常優待
啲華人劣根性貪污又係英國佬搞返好
中醫垃鳩圾又唔衞生，搞到鼠疫又係英國佬救
醫療又係英國佬搞，大學、教育又係英國佬帶去香港，教到香港人有知識再慢慢俾華人去管理返自己地方
而香港人又唔似啲非洲佬啲愚昧嘅民族主義，識得崇優，英國佬畀到香港繁榮穩定就大家好地地就唔會冇啦啦夾硬搞咩華人管治，所以喺香港人同英國佬嘅同心下，左仔又擋到，重光後又信得過俾返英國佬管
其實香港成個特質真係同英國好似，就係精英管得掂，啲平民就會服你，精英亦唔會太過份
而其他殖民嘅failed state永遠都係衰喺夾硬要民族自治，但推上去嘅都係廢嘅

一直在玩命

意大利人也非善男信女
亞洲人面孔畀人打也不足奇

基本上呢單野後 黃皮膚去歐洲都預左比人歧視

佢哋已經不分國籍地裝修
自己小心d
記住你係hker
反送中一役港中區隔左
好少少咋

英國佬真係好好彩，係個好既時間脫離歐盟
無咁大機會中招

學香港咁封 實死得啦 根本就無用

仲去到？

靠自我申報有無去過中港澳咋

唔戴口罩你仲驚啦係咪呀

度度都疫區

Passport 其實會知

唔知有無香港人唔知頭唔知路去左被隔離
不過唔多見有媒體講呢單野

同埋呢 最怕叫你填你有冇去過
如果有 你又填冇 一陣俾人捉到 要坐監/black list 就無謂